會員挫敗那時記住嗎 有冇廉恥？

會員挫敗那時記住嗎 可唔可以講下轉風向嘅心路歷程

前幾日先話克羅地亞係最值得奪冠嘅球隊

下次quote我段嘢嚟開po 講聲先

呢位ching轉風向都幾勁

LIHKG @ Android